長相思守 練習版

接受任何意見

我先講自己聽出到咩問題 拍子 有時拉長左 音唔夠實 可能氣比太多 有小小走音 入錯拍

唱左歌半年多少少

咬字
難 蘭

講真，搵過樣興趣
聽到好辛苦

低級借刀

邊個一開始就唱歌好聽啊
絕唔會放棄

推

有鄉音
高音上唔到
仲要殘體字

屌 唔係一般難聽

唱左歌半年多少少....

其實係咪借刀..出哂樣 又難聽

我都唔知我d綁音邊到黎

Keith 仔又係你呀 入到ou溝死女

聽咗20秒就熄咗 好撚難聽

聽歌算啦

唔好講其他野，基本功音準拍子練好先，咬字清楚啲

我一咬字清楚 我就會變太緊

差咁少少氣播 巴打

K房鳩叫質素

唔怪得咁撚熟口熟面

頭2個字就關左... 入都入到咁樣樣

唔撚係借刀